遺言對不起家人 九龍灣21歲男留遺書墮樓亡

九龍灣麗昌花園18座，一名男子從大廈高處墮下，身軀墮毀地下一棵大樹後，倒地昏迷不醒，救護員趕至將男子送院搶救，惟終告不治，警員封鎖現場調查。死者姓胡21歲，居於31樓一單位，警員稍後撿獲遺書，內容表示對不起家人，初步相信案件並無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

死都唔敢做一件有意義 幫到香港既事 垃圾 死不足惜

沒勇氣活下去 有勇氣跳下去

你未撚死做d野又好有意義？

起碼有意義過佢

又黎重鍊

邊撚到麗昌花園
麗晶花園就識

做咩死都要幫香港先
明明香港有份逼死佢

該死嘅唔死

例如上連登9up?

24小時求助社交網站：三登

人生存係世上就係要面對問題同解決問題
唔係逃避問題
stephen hawking都咁積極面對
呢條垃圾真係死不足惜
唔通梁天琦今時今日搞到咁又要自殺?

你就真係上連登9UP啦
自己起下自己底先啦
我只係講出事實

垃撚圾香港
幫黎做咩

我冇興趣同你探討人生在世應該做啲咩
我只係問點解佢要幫香港

死快兩秒, 連登仔一開頭多數好聲好氣, 但見樓主仲係度9UP, 最終就會有人開始見佢去死

其實橫掂想自殺
點解死前唔諗下做啲平時做唔到嘅野

起碼借盡卡數 貸款 益下身邊人

我9up極都冇你出個啲咁垃圾

鳩毛點寫好？

講事實？事實咪就係你都講唔出自己做過啲咩有意義既野

問得出呢個問題 都知你對香港有幾冷感
算吧啦 多謝你有份造成今日逼死佢既香港

死親都係仔

shared account sorry
夠鐘開工

咁你咁熱血做左啲咩先？為香港剪鳩毛？

柒咗既萬用藉口

俾你發癲殺夠10個人又點？

收皮啦
霍金後生都試過閉氣自殺
只係柒左死唔去

條友剪十條鳩毛就敢

On9 咁咪累埋屋企囉
你有冇腦啊
仲有21歲學生借到幾多啊

佢垃圾ja

連登好撚多白痴仔 啲留言表露無遺

21歲

從今日起

你邊睇人生 其他人一定要同你一樣？
好簡單 人地唔想做人咪去死 係咪要問過你？
你都on99

繼續鼓吹 自殺=個人選擇 個人自由呢D ON9冇撚腦既思想
D白痴仔睇得多以為人遇到逆境真係得返自殺呢條路咋

唔係個人選擇？咁講有咩問題？

會加速死

咪係

希望你死全家幫香港做事

屋企有番2,3間私樓就唔駛死 唉

唉

下世咪做香港人啊

麗昌花園

佢跳完之後唔只對唔住家人，仲對唔住隔籬鄰舍

夠鐘買兇宅 (錯重點

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

俸旨要幫香港架 on9

好撚on9 點解一定要為香港做事

照樓主咁講要做好事既話除咗拉埋林鄭落去之外都諗唔出有咩好事可以做

得罪講句，死都唔好響屋企死啦
陰影好大喎

邊個陰影好大

渣ga

( Show Blocked User - 你條仔屌得我好爽 )

80/90後教書佬都唔會咁教啦屌

如果你真係想自殺, 你個刻唯一想做既就係死, 邊有咁多精神動力去諗做其他野

當你真係想死嗰陣仲點會有心情搞呢堆野

睇你在生都做唔到一件對香港有意義嘅事 講野都唔經大腦 嗡埋啲垃圾

可唔可以請教下, 到底你做左D咩有意義, 幫到香港既事, 好想知呀屌

我廿年前都係住係麗晶31樓.......唔記得係第十幾座

去到有死嘅念頭到踏出嗰步去做個心情係幾咁複雜
個人係有幾傷心絕望
仲做乜撚野有意義嘅野呀

點解自殺唔係個人自由 選擇？ 香港冇安樂死姐
佢選擇退出遊戲咁解
點解要迫人去面對 既然唔想面對 佢要離開又有咩問題？

老實講 比你殺撚埋雜種又點話
換第二個上去既姐
你一人之力 做得d咩

唔係唔比你死，但唔好跳樓死
祝你成家比跳樓死既人壓親

我冇話佢跳樓依個自殺方法正確🤭
成句彈返比你

係香港呢個咁重負能量既社會生活真係好撚慘

咁有乜正確既自殺方法

應該咁講
如果佢係有勇氣/有志氣嘅人，佢就唔會自殺啦
正因為佢無勇氣又無志氣先會尋死

所以結論係
叫佢死前做烈士嘅人on9
同時個死者亦都死不足惜

去安樂死既國家囉
依個問題討論咗好耐
香港都要設立安樂死

啲人成日話,個天閂咗你對門,但仲會留番個窗畀你.嗰個窗咪畀你跳樓㗎囉

東張閪望: 麗晶花園樓價會唔會跌

一個要自殺既人邊有心情理咁多

Rip..

由條on9仔單機啦
係網上叫人做乜做物就口響
現實9成9係啲淨係識係屋企攬住個鍵盤鳩up既loser黎

樓價跌百幾萬 屋企人多謝曬你

放完假
就想自殺

麗晶花園

早個月先有一單

有勇氣死無勇氣生存？

真係要轟轟烈烈

( Show Blocked User - 你條仔屌得我好爽 ）
( Show Blocked User - 明明心 )

應該係巴打，上得連登多個人都負面d

佢係咪all in左1716

初步相信案件並無可疑,南生圍日日著火都係冇可疑

RIP for 棵樹

自殺好需要勇氣

Rip

清理下D垃圾

自殺既人唔係絕望，而係想偷懶，做一次可以Hea成世

意圖自殺者必須服兵役/勞改

all in 1716?

敢問閣下有咩威水史畀我哋呢啲庸人仰慕？

你個名